我的英雄學院漫畫討論post (6)

WAC

留名

好撚吊癮 69會唔會黑化秒曬對面

lm
果然每個王道主角都要有個黑化mode

點解個個都覺得係黑化
能力失控 定以前OFA能力 定AFO搞事都未講

lm

果然要好似batman咁要有啲dark side

咁黑化先型嘛

新力量啫應該係 掉翻轉頭 咁即係話 all might真係特別嘅存在 一嚟就掌握到one for all 加上又得佢無同面影講過野

小大同學

太快爆機 無睇劇情 又無DOWN DLC

柳

LM

今次A班又知道對面係咩能力

B班果2條女+有田春雪 3個個性配合屈到

嘩屌
初代揀中錄谷
異變呀屌你老母

未知係咪初代
初代白雪雪唔係黑蚊蚊

即係all for one都撈左入去嘅可能性好高

有69係度我又唔覺得有乜問題，佢設定係Notes 王

啱啱睇完七大罪
就睇下兩集我英漫畫

碌緊個時就覺得好樽頸
綠谷爆豪又無矛盾
綠谷又識控制

長期落去鬥智無乜特別
無其他王道番嘅爆走
點知就見到最後一頁

希望爆100%秒哂全部
仲好似死神咁會復原

係都有可能
但黑化就好睇嘛

睇All might表情應該唔係好嘢

唔通心操個性激發咗Ofa嘅潛能

理想劇情:
拎幾集講下失控綠谷點做破壞
再搵個勁勁地既人控制左

失控既話 綠久應該會主動比心操/物間控停
但可能神打上身

勁到心操控制唔到

上上代：還不到時候
今代：特異點已過
我估all might嘅存在係ofa嘅特異點

我既諗法就係咁多代得69會用腦思考，所以初代先咁佢咁多次

代代都係肌肉腦咩

ALLMIGHT設定智力S

最真·英雄=69唔係由佢頭幾集救爆豪果陣已經講左咩

啱啱睇左運動會對心操，同呢一集漫畫佢個臉部嘅花紋，啟動ofa時候係一樣

2019 10月
之前個歐美情報師話4月個po刪左 屌佢個西 昆鳩我

丁丁真主角

會唔會其實到ALL MIGHT個陣已經有特異點
不過ALL MIGHT 100%到 所以初代唔擔心佢

211情報

211圖

應該叫佢控左69
然後69入精神世界去搵all for one

真愛御茶子

初代今次真係好帶挈

可能係all for one嘅碎片

JUMP FORCE

仆街仔攞冰扔人

個頭好膠

即刻好型

All might同提子...

得13頁，好唔夠喉

仆街麗日唔好有事呀....萬一真係有咩....讀者同綠久都受唔住架.....
突然幫B班條煩膠做回憶殺....就死定係佢又有故事

靠佢完成英雄要做既事

又要等一個星期
可唔可以扑暈我

你扑暈我10個月等我訓醒睇動畫

你扑完我再扑你

有合理懷疑作者個美漫撚睇完venom電影即刻跟住畫

好似合刊下星期無得睇
要扑你兩星期
好似係

屌咁未要一年後先睇得

頂十三頁好似五頁咁一陣就睇完

唔撚夠喉呀我唔想等

真女主

同hunter係兩個極端

咁撚短？

好唔夠喉

綠谷本身個性要覺醒了

我一睇完都邐起venom

諗起*

我英一直吸引住讀者既係持續出現既爆點，然後炒起一段又一段想像同話題，高招。
畢竟我都覺AB班對戰篇做得好辛苦(太多新個性),將OFA既潛在問題係度爆出黎轉焦點都係好事。
1
其實，佢爆走關唔關心操事?
上次都係因為心操先見到下上代既面影
2.
AFO對細佬用既個性一定有原因，
根據可見既78代，OFA既[儲存力量](暫定)係一代比一代強。
志村：女性，戰鬥或以原個性為主，OFA的使用只能令佢有男人既力量?
ALLMIGHT:隱藏的個性-肌肉型態令佢可以承受OFA的100%力量，也是所謂的特異點。
DEKU: 冇肌肉型態，原無個性，
特點1：成功將OFA覆蓋全身
特點2：只有20%，不能完全控制。呢點可能係重點，
AFO睇準佢未能完全控制+儲存力量已足夠，可能想做以下兩點
1：用AFO的分裂意識侵佔身體(211的黑線有包圍小久的意識)
2:企圖讓OFA暴走，為社會帶來混亂。
3.讓弟弟的個性最高限度地成長，并透過AFO取回，取得最強的力量

可能All for one唔止比左一種個性初代
會唔會一開頭巳經隱藏左其他個性
係合適時機幫All for one

咁可能解釋到佢之前係監獄自言自語
話聽到佢細佬既聲音？

allmight隱藏個性係theory黎
作者無講過

如果綠久真係掌握哂100%,咁即係allmight啦
到時全班全校全部英雄加埋都唔夠佢一個抽啦

係咪關之前講嗰個特異點事

麗日

吓，有十三頁？！
咁快睇完嘅

我覺得係one for all 係源於all for one
而每代嘅思念都會傳入one for all嘅
All for one作為第0代one for all持有者嘅
佢嘅思念都係入面

其實唔係ALL FOR ONE 淨係比左強化第一代咩?
會繼承係因為第一代本身既個性 唔係因為ALL FOR ONE 所以可唔比人

個問題係先代面影意識係save咗落"貯存力量"度，定係"讓渡"度。

All for one 俾左儲存力量俾一代
但唔知一代有渡讓呢個個性
當儲存+渡讓=one for all最初嘅形態
所以先一代傳一代到

真女主係呢啲時候搶fo

講開又講
講呢樣野果個只係all might咋喎

而all might講呢堆歷史果陣,只係每一代一直流傳
即係最初講呢樣野果個應該就係初代

如果當初初代同all for one只係夾計
不論係「儲存」定係「渡讓」都係all for one俾初代嘅個性
咁all for one咪會變成第0代

唔係喎 afo知佢細佬有個性 之前69發夢有講

呢個真係無諗過
如果係咁都幾好

好唔夠喉呀頂

好鐘意心操物間段對話
69未有ofa之前就係咁
細細個既期望夢想變左詛咒
搞到佢損手爛腳命都無埋咁濟

69係打紳士個陣似翻個主角

一係又黎69有隱藏個性
又再次令ofa異變

整得勁靚

有埋jojo就完美了
喺一定要少年jump嘅條件下

成日死都要話佢大隻係個性...唔比人係自己操到咁大隻....

乜野志村男人力量笑到仆街，好似啲大陸文

究竟咩野係男人力量？

笑死
乜唔係ofa vs afo傷咗之後先分兩個form

連基本設定都未搞清楚就FF咁多野

睇漫畫睇到痴咗線

FF無極限

你之前咪一樣理解錯個設定

人地all might後生已經好大隻啦

我成日以為個世界唔係好介意個性既特性同強弱
好多古古怪怪既又好似垃圾既個性都做到英雄
如果真係咁介懷同分得咁清,冇理由69會比人冇視同最初竟然冇英雄招佢做職業訓練, 明明係最強大既力量系, 連心操同物間都識得咁諗,力量系係得天獨厚

佢運動會果時下下都自爆 係人都唔招佢啦 又未練5%

好正

未就係
你要個控制唔到力量又成日打到殘廢既人做咩

但係應該睇到個將來性
班主任都講佢要盡快控制到
心操都只係覺得佢有力量,冇諗佢既個性係用力量會手殘
即係只要諗佢會進步到唔會手殘,根本就係allmight 2世

點會唔介意
一開頭爆豪因為個性做左人中之龍蝦蝦霸霸
69因為無個性由細俾人蝦到大
個性決定你一生咪就係一開始想講既野
做唔做到英雄同人地點睇無必然關係
係條路行得辛唔辛苦啫
百萬本身個性都唔係特別勁咪又係靠練
運動會之後無人招69因為佢果陣唔識控制自己力量 下下都自殺式咁打 咪無人要囉

去到高中仲係連最基本既控制能力都無
邊個外人會諗到佢有將來
講緊普通人讀到高中果陣已經對住自己個性10年以上

同埋呢套野應該唔會出現all might二世

因為其他人唔知69岩岩先拎OFA
正常都係細細個就有個性
假設由細練到大都自爆 就梗係唔收佢
同埋有爆豪同轟 點都揀佢地先

今集都幾慘69回憶返自己努力咗咁耐

努力左咁耐先有20% 終於有機會發圍
點知又有新能力要適應

直頭係因為壓力過大暴走而唔係新能力

69力量失控導致昏迷 過咗一兩年後先醒返 心操入替咗佢班入面個位 其他同學已經進化咗好多 所有嘢唔同哂 同時同爆豪實力越來越遠 咁樣又可以係漫畫入面短時間內buff哂其他垃圾同學實力
利申：9up

聽講卡通版第四季出咗PV

但69本身已經唔係勁

扑暈我10個月plz

拖下時間唔好過漫畫進度

D人估緊係咪依條友對眼
漢化果格黑到仆街 乜柒都睇唔到

one for all 逐個教新招比69

唔知點解諗起家教

地圖炮

你咁樣好難討論落去

學晒歷代招

似降世神通多d

咁正，可以同先代開會

69已經係力量驚人仲有新招,好屈喎
佢只要去到100%已經最強啦仲要新招

可能完果日都控唔到100%

烈火之炎

但如果真係學埋歷代個性咁大件事無理由All might 會唔同佢講架
唔通係隔代遺傳？

可能因為佢係無個性
或者有個特別嘅隱藏個性

雖然我覺得如果因為佢無個性引發特異點會正過隱藏個性

真人化

舞台劇多數係咁
電影果套未出

常闇都

其實我覺得除左身高都好撚還原

如果係隱藏個性睇佢點講囉

但all might 之前都係無個性啦 佢都冇引發特異點

可能特異點唔係69
而係一個依家先出現既人/野

eri

dllm要等到10月

呢個唔知真定假

依個假

仲有10個月
分享下d fans製動畫
打住丁先

居然有新
仲已為下年先有

今集咁快就完 好似冇睇過咁

212 中文

因為真係好短 得12頁

同感

講幾句就完咗 又要等

好似話下一集要等半個月？

2句又要等

好似係
因為本身依集係下星期出

先代真係好幫手
明明開緊拖走出黎
不過心無雜念先用到嘅
似請神上身

其實應該將今集同上集縮到變18頁放埋一齊

而家咁樣真係好吊癮同拖戲
不過如果係平仔健康問題影響就無辦法

無計 加咗啲心理描寫
平哥最擅長嗰part無得唔加

心懷雜念地使用
咩意思

佢話不再是能心懷雜念地使用
即係69比物間挑釁完唔夠堅定專心

下。。碌2下冇哂啦

1分鐘唔夠 睇完

下集:明鏡止水mode爆金身

即係出久會勁過八木🤔

13頁包封面 睇毛毛

不如作者休息一排再畫過啦

又好似真係無見過俊典用怪力以外嘅能力
但宜家咁先係ONE FOR ALL 嘛
有咩理由得一種能力
都講唔通啦
至少有6種能力
69係第9代
初代能力出左ONE FOR ALL
俊典同69無其他能力

目測新能力係用血外放黎攻擊
所以先會痛同有傷口

咁同blood 老師有咩分別

咁類似個性都係可以出現嘅

力量儲存咪即係出久既full potential power= 所有前任加自己既力量
咁係一定架喎

反而有樣野我好奇，all might同佢師父成日講，要超越極限,其實係味即係借前代既力量

我覺得係英雄嘅心境
要拯救到底
永不放棄

仲有個伏筆,無個性唔係真係無個性
只係一D單一個性黎講無意義嘅個性
而家OFA溝埋一堆個性,應該最後會有69自己本身個性出返黎

其實主角已經係得天獨厚啦
個性本身已經有強弱之分,one for all既力量係定左,只會up唔會down
只要佢100%已經係無敵
爆豪其實幾慘,佢應該知呢點先岩啦,佢永遠冇得同佢架fc 鬥..鬥...鬥...鬥...

知點都好過唔知
火佬乜都唔知 死追爛追都追唔到ALLMIGHT

其實佢唔係主角什麼也不是

個性：不死鳥
最後個集打到重傷戰死，大家都好傷心，下一秒發動個性復活

除非佢keep住有伏筆暗示69有呢種個性。
否則一定俾人屌

69老豆好似係噴火,老母係吸引
點都合唔到不死鳥出嚟掛

俾招時空逆轉69算啦

ERI都唔關上面十八代事 都合到出黎

要下星期先有？

yep

可能要下下星期都話唔埋
因為本身212話 姐係年尾出果話 係琴日先係少年JUMP正式出
跟住下星期14號少年JUMP停
要21號先正式有213話
可能17/18號就有流出
如果好彩好似212話咁 早1個星期流出 就下星期有得睇

屌本來等一個星期都辛苦
要等咁耐真係好想死

212早左一星期
今次咪遲番

原來要咁耐

正常1月17,18就會有盜版213話。
不嬲盜版都係早正版5日左右。

之所以會有212話嘅情況係因為年尾連續合刊，
正版係以出刊然後休刊一星期，再出刊再休刊一星期嘅形式，
但實際上漫畫家係畫晒兩集，再連放兩個星期假，所以212話一早就去咗印刷廠，
偏遠地方就會有早賣，盜版自然會早出，其實以前仲早。

想問下邊度有英文版可以睇, 想練英文

你打my hero academia manga應該就有啦

翻版

正版 要比錢

如果你想睇上面allmight果個係劇場版本特典黎
中文

英文

練英文可以順便睇埋外傳其實
因為得英文翻譯

好詳細 多謝巴打

外傳有中文 我買咗

真係唔知
我見上網無中文以為無

有出單行本 都唔錯 但比唔上正傳一半

休息完終於有力畫彩頁了

特異點應該係all might某啲特質融入咗ofa 特異點打後 ofa能力應該有多咗性質

213

黑鞭

初代係傳承即係one for all 雛形所以唔計個性啦
9-1-1=7
即係all might 可能有

咁即係all might唔算係完全繼承one for all
佢體現到嘅one for all之力只係力量強化

能力：勇氣

咁嘅 第9代ofa真係最難掌握
要將所有個性控制加用得精

咁先可以黑化

最唔鐘意嘅情節出現了zz
又係個啲突然繼承人地啲能力/力量之類嘅情節
我仲以為平哥佢會反下套路 出啲新野咁

雖然話應該都會講綠谷點努力先掌握到啲個性
但係感覺同一開始個種用努力去創造未來有啲啲分別啦

我都係繼續睇爆豪算啦

屌以前我ff出黎既情節真係出現

爆豪打條春咩
OFA+黑鞭+6個個性仲多過安德瓦打果隻腦無

腦無算唔算失敗版ofa?

7個

啱啦，多10%就多1個能力

技窮啦 唔寫多幾個個性好快完 JUMP都想佢做台柱唔想佢咁快完

唯一救番既寫法係咪七個個性都得原版十分一 & 點練上限都係咁

十分一都夠屈

啫係救唔到

ofa+黑鞭就 ofa1/2黑鞭1/2
ofa+黑鞭+第2個 ofa1/3黑鞭1/3第2個1/3 etc

我諗有得控制，要同時岀2種就100分配俾2個能力咁樣

如果話主角點練ofa 都唔可以無傷保持30% 以上, 但用到歷代個性, 點睇

但問題係
點解allmight用唔到先

因為特異點被引發，原因可能係69個性，心操個性 估下勿屌

中一槍咪無晒囉

中7槍

其實allmight 個性係咪大隻佬型態?

純力量又唔夠睇頭，難諗
突然加七個個性又太撚多
作者點都死

我覺得如果69要buff到咁勁,
咁遲d既敵人都要有咁強實力,
睇返最新呢隻腦無, 依家既no.1都打到咁吃力,
69唔夠強又真係唔洗打既...
不過咁樣天降d力量比佢,
始終會有好多人好反感

講真 搵隊西岸po競爭隊簽左house佢都夠搞死箭

回錯

我本身好想好肯定咁同你講唔係
但係而家見到平哥寫到咁 我唔肯定了

睇爆豪點型姐
我本身都預咗佢最後/後半唔會約綠谷打
係無諗過平哥會開金手指開到咁大姐

有可能

其實69最後係同AFO死柄木打
多D個性先夠打都好正常
不過平哥唔寫敵聯合果邊
個個淨係記得同爆豪比

突然覺得敵聯合果D好廢,人地學校有晒老師幫班學生加操
反觀另一邊淨係識腦無

最尾會唔會afo拎左輪射 一個個面影個性擋

可能係熟練身體既個性 所以好快出到100%

想問69滴血變身妹用咗係咪冇晒咖啦？一直以為會有啲離間劇情

爆豪突發大比數落後，車尾燈都望唔到

有用過咩

69打黑死嗰時用過扮69 call馬

乜初代本身唔係個能力者咩

佢個能力已經繼承咗落嚟，啫係已經識
會唔會係綠谷自己既隱藏能力

話說 臭久話見到6個人 allmight有啲矇 睇唔清
有兩個直頭睇唔到 係咪代表仲有兩個先代未死

應該係

出咗新一集了！

休息咗一排頁數變返正常了，中間有一頁先代好似爆炸咁，
嗰下應該係因為心操嘅洗腦？

夠鐘咋? 傾計有時限

冇錯OFA一直以嚟都感覺唔係好比得上AFO

依家原來OFA連先代嘅能力都會傳承，
而且力量輸出會一代比一代強，咁OFA真係好勁。

又好似唔係，應該係我理解錯

一係69真係老豆既火個性...一係其中一代有複數個性???

感覺呢種展開，fans反應會好兩極

其實多幾個個性都應該無乜野
平哥都好似唔鍾意畫單純能力戰
好多打鬥都係體術重要過個性咁濟

又或者係好似爆豪咁，其中兩個個性可以融合成一個新個性

咁睇嚟應該係其中一代有兩個個性

啲台仔玻璃心碎哂
明明前期運動會已經鋪哂線，英雄名又係人偶，根本全部都係預料之內啦

依家就係睇平哥點樣去平衡返，唔會變到火影忍者咁亂9黎

王道向不嬲到後期就能力通脹架啦

8人傳承
1代嘅能力就係one for all
All might 本身就冇能力
所以8-2=6？

火影係最尾話咩轉世先比人屌姐
本身D招都自己練番黎
依加OFA D招未練D人已經崩潰緊

同埋OFA同AFO都係頂級TIER 其他人本身都唔夠打
OFA對AFO 好似質同量既對決咁
但OFA依加又加多幾個個性 成件事好似好無謂咁

OFA本身力量累積已經好屈機, 單純力量既強
AFO設定上好屈, 但用出黎All might衰弱左都夠打贏
當係上次輸無晒啲能力所以今次無勁既能力用, 咁上一次都比All might打爆過, 贏左兩次添

69用到100%既話理論上已經贏左
依家又吹多咁多能力反而好唔知點咁

火影後面都唔知做乜9
一陣又突然出現陰陽九尾
之後又突然六道仙人又轉世
帶土USB眼

ofa一開始就講到明係傳承力量，真係唔知有咩好失望喎

要擔心不如擔心之後會唔會戰力唔平均，啲同學無哂出場機會，69亦唔再用腦直接硬拼啦

我都覺得OFA同AFO係質同量既對決
本身覺得OFA係屈輸出率，AFO就屈能力數量。

我諗死柄木屌遲下繼承AFO應該會超多能力，咁先可以打69。

唔知6種包唔包今集黑鞭

主要係覺有啲編輯干預啫
明明作者就開始作到ofa嘅應用技能
Full cloth到而家彈指神通
而家出個性繼承嘅位好怪
前一個技能未被打爆 主角未陷入任何困境
就爆技能

又唔驚嘅，新技能都係暴走，
都唔算天降咩神技，主角都係要重新再練。

唔明，人偶係伏線

唔知咁樣見一見佢算唔算係已經發現左....好混淆

我都又擔心佢會令到69太OP.....我諗之前果幾個既另一個個性應該都唔會係好勁果D....如果唔係應該好勁好出名啦....我估大多數應該都係輔助類....唔排除有一兩個就係真係勁....

一定係編輯叫㗎啦
69最初設定係無任何能力都俾編輯彈返轉頭
呢個世代嘅Jump編輯都9下9下咁
連續整死咗幾套漫畫

陷入困境再爆新技仲外掛仲老土啦
依加爆左新技先再慢慢練
又提番運動會果時OFA前幾代幫佢解果個伏筆

爆豪:屌你老母

咁咪仲無聊，根本就唔會知AFO有幾多能力，隨時做乜都得
原本以為ofa係有多啲能力，但無諗過咁多
以為係群戰打一
依家似一對一，反而仲悶

我諗之後成班同學都會崩潰，連埋轟同爆豪

ofa都未開發盡又多新個性 強度仲要勁過先代 其他同學係咪摺得

本身以為係力量得一份，會分俾各個能力，原來係連其他個性都強化埋

本身都摺得

即刻覺得成件事膠左

比咁多人照住個感覺真好

係得爆豪
其他人都冇視佢係對手
而且輪能力值,本身其他人都知自己係老配
淨係轟都秒到其他人,69本身已經強過佢地,佢地最多咪嘩一聲
爆豪就應該

One for all本身既核心都開始"膨脹"
又解開限制用到先代既個性
強勁外掛潛能膨脹
想睇作者點用綠久隱藏既個性去講解

不過One for All 都未練好，又要練其他野

都好嘅舊能力未開發盡就有新技能，可能會作新技能影響舊能力開發，
反而令到69嘅進步更困難都未定

算唔算埋咗暴走伏線 今次只係一種能力暴走
下次幾種能力加埋one for all仲得了
同埋似係用感情去驅動其他能力 想捉住就出黑鞭

呢家個感覺係有個富二代好冇用，但叔公伯父姨媽都有權有勢又會關照佢，就算點廢個人生都只會成功

人生嘅不公平可以去到幾盡，本身個能力已經冇得輸，呢家仲多六個屈機能力，做佢同學都幾慘

allmight個身體強化能力其實算係ofa本身能力黎?定ofa本身能力只係save落去比下一您?

唔會係咩屈機能力啦
平哥只係想戰鬥多啲變化

本身可能唔係屈機能力
不過經one for all強化嘅能力點都勁

唔係屈唔屈機，個重點係有

去到打混戰 b班係咪輸硬

好似All for one 咁
就算得6種, 混合到黎用=打多幾十種
不過個性同身體磨合都要花功夫
如果作者突然寫到運用到流暢自如
即刻棄呢套野

望就咁望 希望佢其他個性係D垃圾/輔助類
要69自己諗得好勁先用到
唔係單純強化/屈機類

不過經過AFO打ALLMIGHT果場
AFO咁多能力竟然係用個超大拳頭同ALLMIGHT對拳
我已經對作者既能力戰無乜期待

All might真係好勁
無咁多技能既情況下都可以同afo打到依個地步

allmight：比咁多招我一早打完收工啦屌

冇計，ofa個能力始終太單一
純力量 唔係綠谷識食腦真係冇咩睇頭
馬後炮講句，平哥一開頭諗個性諗得太簡單

綠谷少年 需要課金嗎？
是！ 恭喜你獲得六個外掛包

佢連金都無課呀

準備變火影

糞展開

有啲咁屈機既能力班先人一早同allmight講咪唔洗搞咁多事
垃圾展開

唔係話ofa去到69喱代先算係完成咩
所以69嘅面影比allmight嘅真實咁多

有講過咩，我印像中係冇，要睇作者點解

第7代 初代報夢話未到時候
ALLMIGHT直頭無發過夢
69依加就用到
睇佢之後點講

我英要暴走

光頭佬話one for all成長緊
你當係病咁諗 由初代去到AllMight都係潛伏期
到69就係發病期

垃圾展開

睇下點為之特異點，相信初代所講嘅特異點係指allmight?

屌講乜撚暴走、垃圾啊
而家睇佢後面點鋪排先再判斷
作者有辦法合理解釋咁就唔撚成問題啦

本身我都覺allmight 係特異點
但而家覺得唔係，可能講緊69，但都可能指其他人
呢個睇下後面點解釋好過

69最強傳說
ofa + 6 個性
完全超人類,應該比世人歧視,太恐怖

one for all係all for one強行加個「儲存力量」的個性俾初代+初代自己「將自己個性傳承俾其他人」的個性混合而成的新個性
所以one for all係將儲存的力量傳承俾其他人的個性，而且個力量會愈儲愈強大，所以去到ALL MIGHT個陣先會剩係力量強化都咁勁

我覺得心操都有關，佢可能加快左69同先代的連結

其實最初話OFA,儲力量到最後贏到AFO
感覺都好牽強,個世界又唔係力量大哂,又有相性相克
係咪力量大就可以做和平象徵,真係冇人贏到AM?
腦無吸力量都同AM幾乎55波
仲有洗腦,一野洗到佢郁唔到,已經可以殺左AM
AFO咁多能力,點會冇野克到力量
OFA唯一好就係佢唔會被搶

睇新一話笑死

似係
因為話重有六個個性
即係除左初代 Allmight外
每一代都係有個性

但咁講又講唔通
因為如果七代都有個性 Allmight應該會知
會提出久依件事

腦無係同衰弱期既allmight 55波
全盛個陣allmight都話三拳一件

我都覺心操係契機，allmight冇預過就係因為少左催眠呢下

人地成日都強調英雄唔單睇戰鬥力
All might戰鬥力接近one punch級
更重要係佢有智慧有魅力
有能力帶動民心
簡單嚟講即係又好揪又識pr
咁先做到no.1和平象徵

心操/ERI/ALLMIGHT/69
總之唔係69搞出黎我都接受到

AFO有沖擊反轉

開始唔想睇 本身one for all已經好屈
依家仲要有多6個個性 爆豪仲鬥條毛咩
69一個人打哂得啦

bye

明明ALLMIGHT退休果時
D警察又話咩唔可以將社會交比一個人支撐
本身仲預個作者會向AVENGERS JUSTICE LEAGUE方向發展
點知依加69又愈黎愈屈機

avengers 都要有thor先打到thanos
justice league 都要有中超先打到荒野狼

無咗兩個有力量嘅其他人幾團結都係等死

由套野一開頭已經講明
呢套野係69如何成為最強HERO嘅故事
講真AFO有咁多能力
唔BUFF下主角真係唔知點打

點解咁多人仲意爆豪？？？

Feel到設定開始亂咁嚟，爆豪同焦凍如果冇buff一定會跟唔到69，明明兩個都係強個性+戰鬥天才

你諗下allmight同火佬個差別就知

我都唔明
直接copy比達+阿含
又嘈冤巴閉

邊度亂黎?

幫all might QQ
all might又要流浪去美國長時間鍛練自己
打AFO個陣又比人爆埋個胃
先勉勉強強咁打到AFO變薯仔頭
自己又要半死不活咁

而家villain個邊 大佬薯仔頭-比人監禁咗
敵聯合-半點風浪都翻唔起
仲有咩？個未出過場嘅巨神兵
最多都係多啲類似黑道篇嘅少主
直接比一大個buff綠谷 ？
要打嘅 all might 大致上都打咗啦
得返啲魚毛蝦仔咋喎
而家講到明綠谷將會有多6個個性喎
雖然唔知係唔係個個都好用
但係配落OFA到都唔會廢得去邊啦

殺雞焉用牛刀啊
平哥戲情上鋪排真係唔太掂呢
起碼講下villain先再buff啦

我合理推斷會有all for one救出戰，之後69要再打過all for one

綠谷應該會打吊掛
再打返AFO感覺會好怪 除非戲情反轉再反轉啦

不過我對平哥啲能力好有保留啦

初初係唔鐘意 但佢果種反派腔正派行為好有魅力

咁都可以叫copy 你講哂啦

安德瓦先似比達wor
btw 人設相同唔代表唔可以多人鍾意既姐
轟都係抄avatar個zuko

AFO9成最後會俾咗死柄木屌

原來呢度有巴打有睇avatar

Avatar正

我反而想知之後會點樣同同學交代番，之前個個都覺得出久既個性係強化力量，家陣冇啦啦多左個同力量無關既個性。

肚屙緊 諗起青山 真係好可憐既能力

洗鬼交代咩，發現新個性囉

Allmight都係咁打

其實一開始已經設定左ofa係儲前幾任嘅能力
越儲越勁
我由中期已經講會有新能力
所以完全唔出奇
反而奇怪點解你地好似發現新大陸咁
明明一開始介紹能力已經講左係咁

一定係啦
ofa可以有繼任人
afo點解唔得
薯仔頭未必出得返黎
但afo一定傳左俾死柄木啦
69 d fd用黎清腦無嘅姐
最後一定係ofa打afo

死木個能力廢到
唔比佢都唔知點接班

我覺得某幾個鐘意用腦嘅同學應該都會開始估到d野，例如轟﹑八百萬..

我覺得死柄木依家個能力都係AFO俾，本身無個性

咁我又唔覺突兀
好早已經講69見到先代
伏左好耐筆
你估好似海賊咁突然霸氣咩

All might 冇用過其他能力
但69已經開始有

解到點解用唔到咪得

任佢up
想佢解左69老母同上代ofa點解似先

髮型似+溫柔?

似有血緣關係

213好燃
69開始外掛展開

光頭佬冇頭髮又冇眉毛點傳ofa畀下一代

有體毛架嘛

J毛

有DNA就得
可能要下一代吞精

屌你地真係痴線
飲血未得囉

咁啱啫下話

希望冇，有血緣關係呢D劇情真係超唔想睇

其實話似應該係講緊佢兩個都係堅強嘅女性啫

allmight力量仲唔夠咩
69而家力量我20%
其實可能係69既體格發揮唔到100%力量
但有6招補數咁樣

9毛

應該係到69呢代先培養完成
所以歐叔無得用

咁allmight都幾勁只靠體能強化頂到而家

睇返allmight打AFO
其實A班一走allmight已經秒撚左AFO
係行動時限O岩O岩好到左先比AFO反CUP
照格蘭特里諾講 以前AFO都係靠用志村菜奈嘴遁先重傷到allmight

咁最後都係afo vs afo 多個性vs多個性

光頭佬有鬚

無知一問，其實OFA係咪就係buff力量buff個性
只係allmight 無個性所以用OFA純力量？
但係allmight又無講過師父有個性

OFA係力量既結晶
ALLMIGHT有講過佢師父有個性

多個性+69頭腦 J撚死我咩

問題係個個都係單個性, 佢自己因為係主角所以畀成八個佢
仲要話今代先終於儲夠個核心發芽, 所以AM無, 上七代都無, 第10000個顧客有獎品咩
主角個光環大到咁太貌, 唔理你新個性勁唔勁, 多一個個性就多一個選擇, 仲要8個對1個, 就係因為佢係主角

好似冇人講小大唯 好撚正

多個性 有afo已經夠
Ofa本身力量已經咁屈...100%個次打到人仆街

我估69多幾個個性要練 OFA個%數會升慢D/可能長期用得8%
咁樣可以變番有多D戰略同小聰明打交睇
OFA%數一高就根本SHOW唔到要有咩技巧同聰明
ALLMIGHT打交都無邊次SHOW到佢智力S
69用OFA100%打解修師基本上屌打
打紳士開頭都有記落點同用番彈性膜反彈手指
之後拉布拉巴一BUFF完紳士就變左2邊鬥大力

不過依個設定都搞到後期69基本上無敵
同埋依加由69自己贏OFA番黎再努力練再到最後成為最棒的英雄
變左邊個有OFA邊個就可以成為NO.1
係唔係69都無關係 無晒主角發光點
希望佢寫得好好睇睇 如果唔係即變垃圾

成個故事都係on9能力同小學雞人設,期望咁高做乜

老老柒柒 ofa比左幾個個性死柄木都唔出奇
可能而家69多幾個個性之後先勉強有得打

有唔夠嘅部分可以由同伴補足，最後一次am對afo都有靠同伴助攻，69有ab班同職業英雄，最後結局同伴幫手一齊打到boss半殘，然後69用盡afo打爆最終boss，咁寫都好合乎王道漫風格

唔係計埋黑鞭先係6個咩？初代同all might都冇個性

All For one 第一代唔係有個性 傳遞力量 咩 之後all for one唔知 所以比左 依個 儲存力量 Ge個性第一代

所以第一代佢先可以將 one for all 傅落去

佢下代應該係幫佢含緊
順便傳埋俾佢

屈機，由無個性突然多過人地幾倍

其實有外掛有咩所謂，反正我英本身就係講主角成為最強英雄既故事，最緊要成長速度合理就得啦

日本對213反應好似好正面 同埋好期待之後點發展

都係要練既,都唔係一傳承就用到
要發揮到100% 所有技, 都要唔知練幾耐啦
個個都係咁

綠谷可以有7種個性

睇咗單行本20集
完整版學園祭實在係太正

期待呢一集嘅動畫

69個英雄名叫 “人偶”算唔算會暗示
之後ofa先代上69身神打打敵人
反正ofa先代啲人靈魂仲係道可以同69吹水
上身幫69打埋都得啦

係咪就岀

伏筆

以前有人講過啦
不過最好就係69真正develop趕走哂所有影
自己淨係可以用返allmight個能力真正做no.1

快d畢業做職業好過

其實感覺上差唔多會升上二年級 然後再有一年級新人加入整D新角色出嚟

百萬

佢岩岩先提下b班，再加多兩班佢寫唔寫得掂
玩風嗰間高中話同綠久呢間一樣咁勁，又係提一提又無咗影，搞掂既有嗰堆人物先好d

士傑應該仲會出場
B班就似用完即棄多D，之前打黑社會一個B班都冇

原來我一直睇緊烈火之炎
以為係我的英雄學院添

啲角色多到無位放

22卷封面 高清

補畫番上次投票彩頁

第2次投票對比
69同爆豪把劍可以合番做以前ALLMIGHT果把

有趣！

綠谷係標題前面 心操係標題後面 搞到成件事錯曬 邊條友做架

睇嚟69開掛，咁快將黑鞭用上手

214生肉

打錯 情報圖 ONLY

真。高清

有人教佢姐，遲啲新個性難用佢肯定冚家剷

望就咁望，我希望69依家咁屈，相對應該要更多嘅難關，咁先對等。

一野就用到
仲諗住要搞一輪內心戲添

物間嘅one for all

爆豪 : 竟然 該死的deku

依家直頭係新個性
應該連all might都會呆左

match

砂藤真係慘個個性本身又同主角類近弱化版，戲份又少，
我相信冇咩讀者記得佢個名。

物間係威係勢咁衝過黎下個鏡頭比麗日秒左

但似乎佢冇得同時2個個性都用？

本身純力量強化會比主角威能搶風頭
一定唔夠69大力
宜家玩埋鞭
咁鞭類做武器嘅人又一定唔夠69打

之前合宿同增生肌肉鬥大力
將來可能同個玩鞭嘅鬥玩

清楚版

明明之前ofa係類似力量強化能力咁 再講綠間食下腦去諗點樣運用份力量咁打都幾好睇 而家一野變咗有7個特性屈咗機

咁快用到 練都唔使練 即刻變糞作

如果當初ofa俾埋丁丁有邊個可以打得贏佢

畢咗業仲叫唔叫學院好

肯定又會岀國修練

出國留學

番到黎個個都畢業，然後同新生做多年同學

改名我的英雄事務所

遲D應該可以兩種個性一齊用
烈火之炎都係咁

我的英雄學院 第一部完

第二部 我的英雄世界

加ofa落條鞭到一發落地下就地裂

麗日無重力
69屌一下 又可以拎條鞭拉返佢返黎
官配

峰田

214

物間睇皮膚應該有copy到ofa
但ofa係儲存力量同傳遞既個性
變左容器 但copy唔到入面既力量同其他個性

其他力量似要有靈魂先用得

橡皮頭同心操講野果段可以套用落69度
有先代開發完再教69 練得快十倍 又唔會練埋D無謂野
再加埋69以前D NOTES

爆豪岩岩先型完一次又有排追

嗰頭心操先話努力去練先有啲成果
轉頭69見一面先代已經識用 好似寸佢咁

經過今次物間可能會知少少ofa個本質

唔洗追啦

其實心操好似之前既69

個樣似神打上身咁

峰田咁撚勁

打緊不忘抽水

蜂田預料咁多野就係為左hi波邊cls

快D打完

我要睇69點樣同班同學仔兜

爆豪雖敗猶榮啦，外掛得太勁

色情可以超越一切

好彩copy 唔到ofa 未練過一用會粉碎

好感動，之前仲諗點解磁頭咁幫心操，
而家睇返好合理，兩個都係輔助型個性，零戰鬥力，兩個既個性都係pass唔到雄英入學試

就咁黑鞭+20% OFA都好撚屈機
但係仲有6種個性未用
爆豪點跟

招黑鞭好似打緊崩帶人幾巴咁
你靠呢d 捉人？ 你睇我玩緊咩

係咪想佢失去信心,話佢知幾努力都冇用
練咩崩帶練到幾勁又點

解答咗多年嘅讀者問題

心操好撚慘

估唔撚到

第一種出場就係出同敵人性質一樣既 仲要玩能量 而唔係道具
相信之後果幾招都係咁

仲有呢招技 應該可以好多玩法同變化同型態

懷疑蜂田先係真正既天才

有冇可能係其實copy到
不過剩係copy咗個個性 copy唔到咁多代儲既能量
所以copy咗同無copy一樣

咁同COP唔到有咩分別？
總之就係佢COPY唔到啦，呢一刻諗咁複雜做乜。

69會唔會好老實同其他人講我仲有6種個性未用 在坐各位都係垃圾

應該會同allmight講
想睇佢o嘴個樣

所以解答左AM點解唔傳比爆豪
爆豪有呢個個性,真係會成個斷水流大師兄咁

6個個性其中有肌肉強化/自愈 就發

咁既話好似代代都有同afo打 咁實一早比afo撻咗啦

可能好似文豪野犬個人咁

隨便啦，反正有伏筆講個性強化藥，可能爆豪劇情buff 呢

學生最勁已經係69

遲下佢隻手廢左咪有黑鞭當手用囉

爆炸可以點buff 咪又係爆炸

義肢咁恐怖

而家係得手掌有得爆，增加出汗位掛

用黑鞭 100% ofa

綠谷咁樣話自己唔係以前嘅綠谷唔算同心操傾計咩
正路應該會被洗腦

句野係心操講

彩頁人氣頭10果張八百萬正到

廁紙使徒咁？

物間有無機會係以為自己撲空左...但其實佢有copy到?....

諗起金木

眼殘

講到明佢發動唔到能力，以為自己撲空，
其實係copy唔到

ALL MIGHT又唔識爆豪, 至多只係入學前救過佢一次
其次ALL MIGHT都應該唔知呢個功能

有晒發動afo既"顏色", 應該係copy左
物間係以為自己copy唔到, 因為無身體能力上升(過往對69認知), 所以自己講撲空

我認同前面d巴打講copy唔到"能量"既說法

如果all might知既話 無可能唔用黎打afo
但連afo 都冇出聲講 剩係話佢弱左
加上 all might做職業英雄咁耐黎一次 真係無咩可能一次都冇用過

除非想學尾田咁 無啦啦後加霸氣設定啦

我覺得加能力已經由運動會見到面影開始鋪
如果只係要傳遞說話
咁淨係出初代已經夠
出得哂咁多個先代如果只係搵佢地講野就太浪費

諗咁多野個結果根本就冇分別，總之就係用唔到啦。係咪？
我覺得冇必要執著呢D DETAIL位，咁解釋嚟根本沒完沒了。
總之就係佢身體能力冇上升，做唔到69做到嘅野，就係咁多。

砂藤佢個個性練到最勁都唔夠69黎
講肌肉強化又唔夠肌肉增生佬黎

最慘係砂藤用完能力會變傻仔
Buff又唔夠人地Buff
Nerf 又Nerf得多個人

可以做到啲咩

練左咁耐先用到D帶 69一個唔該就超越哂佢既努力

心操要Set場先用到
69嗰啲係無中生有
仲要有破壞力

練都唔洗練真係過份左

有d 想放棄
見到69 無雙

咁又唔洗棄嘅
當佢爽文 大陸個啲龍傲天咁睇
係棄佢啲情節
唔好有期望
應該都會幾好睇

係唔知平哥會唔會放飛自我到玩埋後宮姐

死忠表示而家個發展真係唔太好
呢類超能力戰鬥漫，最差嘅發展就係突然幫主角係咁加能力
一招用到尾+發揮唔同嘅可能性先係最精彩
(好似隔離JOJO咁)
明明之前綠谷都係玩呢套，一路開發one for all唔同用法
而家突然用到其他個性好突兀

覺得好睇係在唔同人既個性配合去完成戰鬥
唔係鬥大力
e家69 仲有咁多個性比佢自己配合自己 ....
就唔係好想睇

都係睇其他配角算 不嬲都係配角最搶眼
69成長當外傳咁睇算

69開發OFA係因為佢會受傷姐
用到全覆蓋已經無乜開發咁濟
學ALLMIGHT拳風又有新手套
力量類應該係最難有創意開發既能力

我覺得加能力有作者諗法既
好似69一開始同爆豪打 抄橡皮頭點用繃帶咁
遲下多D個性就可以用番佢以前D NOTES抄番黎果D
最緊要佢D個性要慢慢練
但今集最尾已經即刻用左

會唔會係岩岩見到光頭佬，呢場先用咁順利
但之後再用就會暴走/自殘

我寧願神打上身都唔好有新招
換人上身會有唔同戰鬥風格 好似仲好

其實....one for all最初都威左一場打爆巨型機械人嘅....
慣例都係之後先會講返缺點

換人上身咁主角咩都唔洗做 應該比人屌得仲勁
同埋69本身成日COPY人戰鬥風格
又抄爆豪 又抄格蘭特里諾 唔洗上身啦

真係冇編輯干預我打死都唔信

自殘/暴走/短命
依D係最冇代價嘅代價

路飛短命咗咁耐咪又係on99生勾勾

平哥休息下啦 尾田同西瓜都係衰呢樣先開始走下坡

主角不死定律

你要放棄就好行唔送
唔洗講出黎既

假設物間成功copy 咁佢傳個性會唔會連copy都傳埋？
如果唔會咪可以量產？

剩係copy左儲存嘅個性

同意，都唔知執著呢啲嘢做乜鳩。
諗到咩複製到個性複製唔到能量，
咁面影複唔複製到？
簡單複雜化wtf

型到

好型 不過要成5千

個廣告好正

係唔係我過分解讀,最尾幾格好像神打上身咁 所以69先咁快識用新個性

69咁多種能力又太op

你叫其他學生點搞

一定有其他手段buff同學嘅

其實我原本以為呢篇就係想buff其他同學兼爆豪
點知最後都係buff 69 有咩意思

一係搵師傅
一係靠裝備
其他我真係諗唔到

咁可能nerf 69呢
好希望69會臨尾唔知點樣同afo cancel out啲個性
或者69分走啲出去

8個個性我覺得好撚on9

其實69 口罩有咩用 幾時先可以改改d衣著 依家個d好幼年向

唔開多幾個點夠烏鴉佬打

佢套衫本身係帶口罩又有頂帽
兩樣合埋就AllMight個頭咁

佢好似除左一開始合埋過一次 之後都無合埋過

69個人設本身都夠路人
點知套英雄裝仲加倍路人
編輯應該屌死咗平仔
所以而家唔會再笠頭套
同時又加parts(射門鞋, 護腕)去改變成個look

美漫好多都笠頭罩
不過真係幾柒

笠頭套唔係問題
問題係佢個頭套柒

個頭套下下都爛有乜鳩用

唔爛就要笠
但笠咗太柒編輯唔比佢笠
所以咪要整爛佢

all of one我覺得又係失敗品 明明大boss但竟然係爛面 真係出玩具都買唔落手

好撚霸氣wo
爛面爛到盲埋都仲可以屈所有人機

我淨係聯想到燒傷個d人

烏鴉佬?死左啦

傳承傳埋能力咁all of one個能力

我覺得69今集幾型喎

差唔多有情報？

出咗啦

有呀

215情報

215 圖

唔該樓主，可以食殘廢餐

平哥除左全身劇痛仲有冇第二樣
呢啲代價有不如冇

一眾配角被主角打臉, 結束回合

明明個個最撚期待呢場2邊點鬥智,

點知乜撚都無,仲要再buff主角

咁都好過冇副作用。

佢本身連就咁用OFA basic既力量都淨係用得咁細%....依家仲想用埋俾OFA能力強化左既其他個性....佢咁都淨係劇痛唔全身爆有無搞錯....

到時睇下其他個性副作用
斷估唔會每個個性都劇痛

一開始 塑造到主角會玩智取咁 又識記低d人長短處又剩

去到後期係咁上buff 做乜撚 浪費左個咁靚既人設

應該唔關佢用邊個前代個性事掛.....只係同佢用唔到100%OFA原理一樣身體體能唔夠所以會自傷咁炸下化....

睇住先

原來物間至少可以COPY3個能力！
而且數量同時間仲有得繼續強化，
一直以為只可以COPY一個，依家比想像中強，實力正常返少少。

另外69用唔到黑鞭了，冇作品崩壞啦，大家happy啦？

因為69面影關係，心操以後應該好多戲份，希望佢入到英雄科。

一直可以copy幾個
唔可以一齊用咁解

冇編輯搞事打死都唔信

同初期設定走撚哂樣

我今集之前一直都理解錯佢個能力，
以為兩個個性唔可以同時使用個意思係，唔可以同時吸兩個個性。

唔強行俾限制69真係會衰過火影

越黎越勁

B班果2條女近身戰太屎 比人一拳一件

其實得個物間同心操 可以頂到一陣近戰。但已經分散左 所以頂都唔使頂就可以比69嬴埋

b班呢隊太少強襲型能力

Jump d編輯垃撚圾
春藥之靈都係多得編輯
搞到越出越鳩

變咗超能力煮食

異能

鬼父篇已經又悶又鳩
點撚估到後面仲衰過鬼父篇
睇返我英而家係咁buff69
都好難唔令人相信作者受到編輯既壓力

王之財寶

上集大家屌完綠谷秒學識黑鞭，個個話外掛buff又盛，
今集就即刻話你知係用唔到，作者撚到班讀者...

mvp:麗日

麗日作為女主角，之前太少戰鬥戲份，完全係花瓶，今集就補返數。

又大波

體術勁到呢

今話d打鬥好亂

感覺綠谷冇乜點發揮到

出黎唔用得既, 都唔知出黎做咩, 仲話仲有6個睇得唔用得既

今集畫得咁清楚都亂！？

即係要練，唔係即刻用得lor。
又係好似ONE FOR ALL咁，一開始就已經係高輸出。

等動畫補完返啲打鬥場面

本身b班係物間拉住69
其他3個用 雙子沖擊 變大 騷靈combo遠距離打果3個近戰
仲有心操係兩隊中間擾敵
但69暴走
搞到全部人走埋一齊先變左近攻
要雙子一打三

正常人得到能力
由0慢慢練點樣勁
主角得到新能力
由100慢慢練點樣控制同壓制自己能力到得返1
係一條相反嘅path

上集69嘅指示先令到麗日直接救隊友
麗日同69真係夫妻檔拍住上
心操一單對單69就已經無任何勝算
只要69唔暴走B班就算搞掂蜂田同蘆戶都輸硬
不過物間個性好有潛力

被人罵爆 就梗係將黑鞭收返
依家變返我的原點學院

一早畫完交晒上去啦
點會見到人講 下一集即改

形容得好貼切！

邊到睇215

如果其他人坐晒監，
只係B班雙子沖擊 變大 騷靈combo鐵三角打男女主角，
我覺得其實B班都仲有得打，

原來係神伏筆 作者犀利

69始終勿忘初衷

佢係120% 練返1

就算而家唔用得
7合1呢個設定都仲係好奇怪
希望真係唔好寫爛綠谷呢個角色

等到綠谷成年真係用到全部OFA+其他個性....到時排佢後面果D英雄仲絕望過安德瓦

可以到埋尾先練到100%,到時一次7個個性打最後boss

最終boss要點勁法先可以同ofa抗衡

頭100集allmight明明成個模範教師咁 又同69plan好曬點training 點溫書入雄英
打完all for one之後變左傻仔咁淨係識up少年少年同出汗

allmight個設定好似係唔識教書wor
體能plan咁岩係開正佢果範姐

岩岩由最強退落嚟係咁
比佢學下點做師傅先

入左雄英之後 咩招式體能ofa點升LV都冇教過
真係打all for one果陣死左去仲震撼

其實中間都俾all for one串佢 俾左力量人但唔識教點用
的確佢除左基礎訓練就冇教 所以下下69都爆到手手腳腳斷哂 打完all for one後先真真正正有教佢

allmight係一開始就天才，完全掌握one for all，
佢一開始已經100% 點會識教人點升LV，同點用呢。

同埋噴氣呀伯都有講過
教allmight直接嘅教法係肉體打9佢打到佢明
所以噴氣呀伯先識教 從而教到69用full cloth

終於的起心肝睇返動畫第三季
睇到Allmight 對All for one時又心痛又感動
眼睛都滴埋汗
好彩喺屋企睇ja

Allmight對all for one真心高潮，未試過睇漫畫都睇到咁印象深刻

其實今次69見到先代都應該係為後面見到all might 鋪路
All might 遲吓死咗果時69係先代夢境再同佢相遇 但死咗之後都應該都要到拎哂6種力量先再見到佢

唔想all might死

最終boss係afo細佬
強制性回收ofa,綠谷變返無個性狀態打,點睇

唔知黑道篇69改變預知係咪又關其中一個個性事

69:我既未來由我黎決定

肌肉型69

其實有咩所謂 敵人越黎越強 唔buff主角 到時大戰又屈光環大叫咪仲無意思

22卷 多圖

B班d人個樣sharp醒d

allmight 其實應該個陣死

216情報圖

216情報

Copy eri個個性再醫番百萬？

物間COPY左OFA 有機會有殘留

佢講緊效果殘留啫
好似佢講放大呢啲一apply左就唔會逆轉
但ofa唔似係效果放出型

雙子沖擊都可以之後再發動
OFA除左力量仲有儲力同傳遞果PART
會唔會有機會殘留

如果真係咁就正了！

取陰私服好丁咁多

我覺得唔會
咁既話仲過份過69

見到有劇埸版link

Where

效果殘留似係
將個性apply去個物件到就會stay係到
好似放大縮細 雙子衝擊都似係 用埋地雷做例子就明
只要唔用佢一直就會stay係到

要吹實吹到，AFO細佬個原始個性都係影響個性而唔係人體。

物間copy eri個性之後復活百萬

物間啲顏藝真係好撚過癮

愛動漫有
好撚好睇

二重 底特律 Smash!!!!!

想睇OVA 先代打AFO多D

物間個個性可能要比eri消除/減弱
呢個情況唔知有無睇過美劇hero

咁本末倒置...

吸得多 可能會失控

本身物間同爆豪都係個啲性格扭曲嘅人

應該係用嚟幫eri或者醫通形啦

佢本身能力又唔係好似peter咁屈，冇必要減弱

peter一開勁到傻左，之後先nerf到只可以copy一樣，但佢阿爸根本就係afo

當然物間個能力可以吹到好bug

原來平哥拎左韓國2018年漫畫家賞
第一次頒比非韓國人

同埋依加22卷銷量2100萬
應該年尾可以卷均百萬

最勁都係後尾變阿哥的sylar
不過呢套垃圾，reboot我幾期待
點知做半季又被人cut

相反嘅如果效果殘留
會唔會增幅物間能力仲要長stay
之後黑化埋

69講兩句又有帶過咗 咁都過到骨

等睇爆豪屌柒佢

點解咁想佢黑化？

角色啱哂
同啲人以前predict爆豪有機會黑一樣
我覺得作者表達呢種矛盾寫得幾好
好快就知鷹的立場，同埋茶焜啲唔對路

唔似會變
有自己理念既配角英雄
似係作者鐵意果type角色黎

佢有佢自己理念，清楚自己長處短處，亦係一個想成為英雄嘅人，
冇必要黑化，亦唔似會有契機俾佢黑化，因為黑化反而唔match佢性格。

反而一D睇落好似好完美嘅角色就有機會黑化。

我覺得呢啲野寫心操寫得好好
物間未睇到真係想做英雄個陣決心

物間根本就接近反社會人格咁滯

仲要根本分唔清佢係為挑釁定真係咁諗

口臭賤格唔代表會做反派架喎

我心目中口臭賤格係峰田
物間係mind game

係囉 我仲以為缺頁，無啦啦飛左

我覺得物間係個種好識玩心理遊戲個類人
一邊挑釁對手 一邊搵破綻個種
但係佢(望落好似)企係主角對面 而講啲野又中曬point先咁多人唔鍾意佢咋
如果佢係主角嘅話應該好變到好多人話佢好醒 識用腦之類

要講黑化 其實班長當初搵英雄殺手個陣我好期待佢黑化 可惜無

睇個款要物間copy eri個個性再復活百萬個可能性都幾高

係啦，仲要有一格畫一畫綠谷個樣
好期待百萬復活

介紹A班嗰度好長

嗰陣有傳過話出電影補完返嫁

我諗之後應該會係少D人既情況下再問既....

某幾個角色應該私底下會再問

唔太記得.. 點解唔叫eri直接幫佢 係因為佢太細個未控制到個性？ 定打完解修師之後用唔到個性？

控制唔到

百萬個性一定會返黎
因為百萬個期好似係最受歡迎個幾個

事實上日本人氣唔得

真係諗唔明點解

日本除左三個男主角之外冇乜角色廚
連安德瓦都上到榜

應該冇咩女性讀者buy

無人問佢都應該會自己再同allmight傾啦

佢復活 69就...

講起黑化，通形黑化嘅機會仲大過物間啦

通形比sir望過未來應該唔會既 未來咁易改變咩 sir死前仲要寄予厚望
何況就算黑化 而加無個性 最多變左個食煙飲酒講粗口既普通飛仔

我覺得百萬同allmight一樣係完美既象徵

通形好難會黑化啦，反而有興趣想知佢拎返個能力之後嘅定位，實力超班，本來仲係合適嘅ofa繼承人，希望之後有多d機會見到佢，個畫風夠哂特別

講黑化，之前班長阿哥俾殺手打到重傷個時，班長都似會黑化啦

計我話，呢套野跟本唔會存在黑化呢樣野，睇返佢啲定位其實全部都好清晰，係英雄就係英雄，係惡人就只會係惡人，所謂疑似黑化嘅情節都係用黎加強劇情趣味性。

因為69改咗未來冇死，連帶通形嘅未來都改埋

動畫d 配樂真係

紳士算唔算黑化? 始終Villain都係有原因先做Villain
紳士志向做英雄受歡迎但係處處失敗無人問津
英雄殺手都係過份追求真正嘅英雄先會咁
本質上同弔嗰類憤世嫉俗撚唔同
所以英雄黑化唔係無可能 未必係A B班咁解

將OFA傳比佢，又傳返比69，再傳比其他人，再傳返比69，不斷loop，69乜能力都有

69有埋穿透真係唔洗玩

仲有出漫畫
我記得唔覺意睇過小小都幾好睇
唉, 個故事setting明明勁好, 能力都唔過份
係個storyline鳩到

S1做得好靚
S2頭開始嚟料 尾就暴走

其他人會唔會變咗無個性

頂佢個肺
s1後set哂tone, predict有危機，危機前解決到，無事一切不變
s2
s3
s4
下下咁真係悶，反而最尾出阿sam，同埋兩兄弟合作都正，可惜最後竟然又係cheerleader結局

今集話心操2年級就升上英雄科，換言之即係好快學期尾要放暑假，
因為冇理由要隔好耐先再講返心操入英雄科架。

之前我都講過可能準備升上二年級會出一年級新人
心操應該入a班 然後有一章會有心操同主角合作 始終心操人氣唔差

一年級新人可能仲勁，因為之前都提過咩個性特異點。

路過之前見到原來佢有套外傳illegal想問下係咪冇人漢化同埋有冇人睇過好唔好睇？

down返嚟睇多次，都係喺呢個位笑咗
Allmight無啦啦喺度搞乜

個陣係戲院睇前排有人大笑左出黎
好破壞氣氛 雖然我都心諗個pose做乜尻

放心我無

想問下其實爆豪同麗日跳舞張圖邊度黎....?

Fans畫

唉最好唔好啦
或者講兩句算
根本大把英雄同B班, 同紳士講個堆歷史人物都未出
唔好再出堆新角, 但又講得好淺咁

屌果陣見咁多人post以為真係劇場版入面一幕黎添

向加菲貓蒙面俠致敬

OVA 英文

原來咁短架咋？
定只係OVA個trailer嚟咋？

係咁短嫁咋
果篇漫畫都係得10幾頁

217 情報

217情報

爆豪竟然

提子佬好似發條橙咁

出完之後又收返埋個個性
btw白雲係新角色？

左邊果個係present mic
右邊果個應該係白雲
應該又係為救人自己死左果d老土野

轟

原來呢個分鐃係eraser head，仲以為係心操嘅回憶

發條橙

百萬準備復活？

217 長圖睇住先

物間個個性唔通複製完能力之後，會自動識用？

復活唔到住 eri個能力要蓄力

轟個老豆一路打人一路用電話

點都用得好過eri先
eri唔敢用+唔識用

Allmight又係一D都幫唔到手，連Narrator嘅工作都做唔到。
感覺OFA進化，大家期待咗好耐嘅會談，乜進展同內容都冇。
提下上幾代有咩能力都好呀，至少都講係NANA嘅能力。

烏鴉佬都幾醒
從來都唔係直接用eri
係分解佢來研究佢, 唔駛咩蓄力問題

唔知係咪想突顯爆豪分析
其他2個講野0進度
又唔講埋第7代咩能力 淨係講第6代係黑色頭髮果個後生仔

allmight淨係識打惡人

Allmight其實做指導角色係三流
All for one 都串左佢好耐
更何況以前噴氣呀伯教佢都係鐵拳教育打到佢明
所以咪變到唔識教人

咸濕仔俾人捆綁play

其實eri有冇中文名

唔知提子睇緊咩洗佢腦

火佬收到仔仔message個樣

百萬終於出現

69:轟我其實有8個個性

希望下集有敵聯/afo

一直諗通形要等eri黎回覆個性
但其實仲有血清解返
會唔會行返呢條線呢？

血清被敵聯合搶咗？

或者佢師父死得太早 都未教得切啲野就死左

Eri好可愛

同69一樣樣

死柄拎左

但佢好似唔知邊啲係血清，邊支係子彈

全作最正係佢

百萬仲未有得回復

睇到我呆撚晒 好尷尬
作者今次又留一線唔比69能力過份 膨脹

要突顯爆豪都唔係咁丫 將allmight弱智路人化
依家allmight 打又唔打得 教69又幫唔到手
負責斟茶遞水

會談根本唔應機加爆豪落去 個性分析交返比allmight
搵爆豪幫69練習 allmight 順便指導埋爆豪咪算囉
依家咁不如早d寫死allmight仲好..

但係allmight會就住嚟講喎
例如爆豪話69似afo嗰句
allmight都諗到，但係唔想講
所以爆豪列席對讀者有作用

有爆豪在場仲好睇，但係同意allmight應該要講多少少讀者唔知嘅情報。

69當住大眾打贏解修師都仲係無咩名氣

eri畫得越來越得意

其實佢有講
Allmight 上上一代係黑色短髮嗰個

單嘢詳情都無公佈

赫灼係咩意思

佢好醒又有經驗
但「教育」真係唔多叻
不過又感受到佢好想做好教育下一代
佢自己都學習緊
我覺得咁樣設定幾有趣

佢同eraser 都係好明顯係睇到個分別
69打到斷手斷腳先入到ua allmight默認左佢暫時都要咁
但eraser係能力測試扔波就係個瞬間消除69能力
令佢瞬間明白做英雄失去移動作戰能力咩人都救唔到
教心操又係以最快時間就教到綁帶點用
所以前者令心操係短時間有英雄班嘅一年級尾能力
後者就令69接近廢左兩隻手先叫用到20% one for all

壊理

係咪old news咗？

係

依段片係邊可以睇到完整版

最後一集應該係學曬7招AFO能力
唔夠打boss 然後allmight死埋 吸收左allmight靈魂之後打嬴final boss
最後復活allmight
烈火之炎

你依個已經係完整版

無多小小前或後既片段？

好撚on9
又話要比69呢個種子快d全球知
成日做左好多野都冇人知屌
英雄殺手個度都係啦,而家69仲係卒仔咁款

第幾集 無見過既

殺手果到未有牌未計
但而家當眾同巨大敵人隻抽 成件事連埋劫囚上曬新聞 同學都知到曬 無理由仲咁無咩人理咁
茶茶 切島之前打贏啲散仔都上新聞 討論區啦

其實班長同食糖人先心up
69根本係佢地既強化100倍版
而家8%都快撚過班長啦
ofa力量速度攻力防力全部有
食糖人仲有極限仲唔方便都唔知有咩用

劇場版送果本書入面其中一個故仔
依個ova都係跟劇場版dvd送

班長點都會練到係最快，佢我唔擔心
糖就...我凝住作者越後，個性越overlap
本身據afo口吻，佢堆肌肉強化都已經乘十幾咁
黑鞭已經overlap同潛力強過磁頭(雖然唔係個性)
糖就係零潛力，輔助都講唔上

班長仲有瞬間超高速
但糖人

呢套野已經入左樽頸位，敵連個邊又無乜描寫

點大力都唔夠蓄力式鬥
仲要蓄七代

轟真係好靚仔

做乜鳩

cls

漫畫終於睇到live

有無人可以話我知佢個性幾時怪怪地
因為個AB班戰太拖我儲埋左勁多集先睇 唔係幾記得劇情
碌前左二三十話都搵唔到點解

Ab班打前幾集 有晚瞓瞓吓教力量失控 見到以前ofa嘅繼承人

頂 佢唔係淨係同all might講咋咩 等我仲搵極都搵唔到
原來發夢就係

定係佢訓搞整爛曬間房個幕

撞正休刊

希望可以比多啲戲份小大同學

今個星期冇??

無呀 休刊

218情報

218

69突發覺醒 會唔會關eri事
個buff到69 120%

100% 自隊

Eri個能力從來都唔係buff
而係回溯
69利用佢嘅能力開盡one for all
力量反作用會傷 但eri會回溯番去未傷嘅狀態
從而keep住最高輸出

69依家隻手其實係咪仲係半殘廢
好似冇左件事咁

右手唔可以用100%

如果有日完美控制到力量應該仲用到？
我記得好似話佢再斷多一兩次就成世殘廢

唔可以OVERUSE 如果佢控到100%咁咪用到

但其實咁咪即係無得over100%
allmight有時都要over 100%先搞得掂對手

ALLMIGHT 本身100%控制自如 用超過100%
應該同依加69 8% 用到一陣20%差唔多姐

69右手唔可以再OVERUSE 單純因為佢之前打肌肉佬
隻手斷完又斷姐
如果佢之後100%控制自如 可能都用到OVER 100%掛

反而覺得樓上上個concept幾有趣
如果右手真係用唔到反而好事
buff 69咁多，係應該搵位nerf下

可能除時隱藏個性係治療 遲吓隻醫返好自己隻手

屌咁快又一集
好想快啲下星期睇轟同爆豪打敵人

最尾轟同爆豪入場個幕加埋爆豪個句正啊

個look企鵝+小丑

仲以為會講one for all添

轟同爆豪

邊到有得睇218

今篇main爆豪同轟？睇黎荼毘之謎有機今篇解開

敵連合要有敵人啦
靠主角堆老師食得屎

估唔到allmight竟然講埋d咁嘅野。

關荼毘咩事？

可能就係all might師傅能力，因為係唯一女性傳人

新章幾吸引

爆豪有牌姐係有英雄名
幾時先講呀

真
好欣賞作者有能力build up角色同團體係跟唔同信念，並且唔係分正邪
好撚期待liberation army同league

爆殺王其實有咩問題
黑幫殺人鯨都係咁啦

今次個組織好似幾個幹部都好勁，希望佢地有機會發揮下

打都未打就知好勁？

點解佢地覺得敵連合係敵人

好有美漫feel

完全理解唔到點解，雙方其實都係破壞現有體制

期待下第三勢力會點詮釋佢地嘅理念
希望唔好好似英雄殺手咁開左個頭就冇下文

敵連(聯?)合係單純咁想破壞個社會->殺人 同而家啲恐怖分子咁上下
新敵人只係想將個性同社會真正咁融合 而唔係單單“英雄”可以係公共場所用個性
佢地比較似政治犯多啲 因為同權力者相違背就比人政治打壓 送曬去坐監
一個係破壞 一個係革命 應該唔同掛

敵聯合係為左私慾 製造混亂 唔遵守法紀

異能解放軍理念偏向社會自由
個性係身體一部份 應該人人都可以係公眾地方用 唔係淨係英雄先得
追求大眾有自由使用個性既權利 而且想合法化
同埋個新敵人好似好反感人地當異能解放軍係恐怖分子(?

姐係好似禁槍咁
依加異能解放軍想打低敵聯合證明比公眾睇
人人合法有槍用 就唔洗驚敵人 增加自己既支持者(?

hero係代表壓抑 另一方面villain就係代表混亂
如果打個好啲嘅比喻就係
新敵人主張性開放 而villain係主張強姦
所以新敵人一定會反對佢哋

之前睇到第二回合就停咗 諗住等佢出多啲先再睇
一睇返就出咗新敵人

應該係新敵人=想用個性做無牌英雄
同外傳有d似，都係做無牌英雄但外傳個班人用得取巧，Eraser見到都話佢地無不當使用個性，所以無犯法唔會拉
新敵人就相反 想人人有功練 殺敵聯領功示威 但明顯走火入魔
（見到有新角出好開心覺得個秘書好得意幾鍾意 點知三格後瓜柴）

無話領功的
我覺得佢地原型係哲古華拉OK
人人都有能力同義務去刪除邪惡
而能力唔應該受制於政府/甚至任何制度, 因為係人與生俱來的義務
我幾睇好解放軍會變到好白, 俠盜觀念就好似黑化69個套漫一樣

敵聯合=天啟
異解=萬磁王
主角方=X教授
可唔可以咁理解

邊個會係雷射眼

青山

，果然主角設定係batman,食腦+裝備，不過俾編輯

異能解放軍領袖 迪斯特羅 =英文DESTRO =DESTROY
迪斯特羅真名 四橋主稅 主稅羅馬音=CHIKARA=力量
DETNERAT公司掉轉= TALENTED

如果係真係好似joker咁痴線咁狂就好.....

異能解放軍

219情報

我仲以為係Castro卡斯特羅

對秘書個幕都唔多正常

咁應該係destroy+ castro

我心目中覺得佢地原型係Castro同哲古華拉
用Castro就更加有啲獨裁味, 但又有共產味, 人人有解放自己勞動力個種目的

219 spoilers

219中文

dllm大陸班垃圾

個漢化組俾人屌到唔做？

咩事

好似轟同爆豪對話有句翻譯錯左
比D 69X轟 定 69X爆豪 CP FANS屌話翻譯組有 轟X爆豪 私心
跟住翻譯組唔撈了
好似係

做咩9

好似平時都已經唔好語氣嚟屌9佢哋

班gay佬真你令撚舍煩

屌佢老母

原來漢化有問題？
唔撚係呀

屌本身人地漢化冇收錢，免費幫唔識日文既人譯，比大家睇
但多撚謝班撚樣搞到我地呢d冇做錯既人都食屎

果一句野其實點樣譯都好
都冇影響到劇情
都唔知做乜9走去話翻譯
真係睇上腦

我英D腐女FANS係好奇怪
睇動漫睇到好似追韓星咁
好在意2個角色D關係同D講野語氣用字 ETC
之前物間屌爆豪 又比D爆豪FANS圍毆
又話希望物間之後好好道歉點點點

腐女=ON9

大陸咁多漢化組,冇人肯做?

次次睇親大陸班友鬧交都唔明佢地個嬲點係咩之前同巨人fans嘈又係
佢地真係好興一鬧交就要鬧人全家 又咩闢謠呀抽獎呀起底呀做哂資料搜集澄清etc好有支那特色

btw平時只睇開生肉同混成，想問你地邊到睇英譯快？

班友真係弱智

騰訊買左做官方翻譯 驚比人告掛

直接去REDDIT我英版
有得睇果時會置頂
一樣星期5 多數慢漢化2/3粒鐘有得睇
有2個翻譯組揀
星期一又有2個官方網

有時唔想睇英文係唔想用腦
Dr stone英文冇精神睇嘅好痛苦

係台灣post 見人講：

敵連合真是史上最廢反派
一出場被歐叔屌打
派出腦無又被前輩搶風頭
擄走爆豪被救回然後幕後老大被捉走
和黑社會結盟因為嘴不過人還害成員死傷結果只能撿尾刀
看到200多回都不知道有什麼實際的計劃
空有理念就像剛想創業的小屁孩
你們才是最應受讀者打氣的角色吧！

Jump隻官方app有英文版我英睇, 星期一更新, 可以免費睇最新3集

本身整個同主角一齊升LV既反派都幾有趣
黑道篇執雞都唔知叫唔叫有升LV

老師坐監 武器人力供應商無埋 最強黑霧被捉
人妖死 魔術師斷手 連巨神兵都睇佢地唔起 出親場都要比人針對

有啲似柒番谷
你唔認真數一次, 我真係無留意原來咁撚柒

仲加多個出場十秒的磁石佬死

一開頭都覺得死柄木既能力唔差
但解修師出黎，佢既能力根本係上位版黎

有上下位的分別
又要問返糖佬的定位, 究竟係有咩用

最威就係usj

做搬運

好MEAN

69幾何級升lv 睇返死柄木

巨神兵之前有冇出過場？

有

整蛋糕囉 上集先講完

最早係切島回憶

死柄木真係好廢
又中二病智智障障咁
唔係上代one for all後代，all for one惡趣味真係應該無人理佢

公道d講，雖然d ON9 腐fans固然係ON9，講d野直程智障添
但混成本身其實都譯得差，d語句成日都唔通順，當然同作者本身都有關。

其實大陸呢d漢化組不嬲都成日有讀者挑機話邊度譯得差，然後鬧嚟鬧去架喇
然後漢化組同漢化組之間又明爭暗鬥，情報師之間又鬥嚟鬥去
嘈嚟嘈去沒完沒了，一時又話冇收錢漢化，原來背後又有大金主
一時又威脅要棄坑，引一班水軍去屌柒d hater.

大陸呢d漢化組棄坑唔洗咁在意架，大陸個社會本身就係咁痴線。
背後根本就有好多千絲萬縷嘅關係。

你慌死佢以後唔幾何級升lv咩，個角色定位係同69一齊升LV，最後final fight.

話唔定俾AFO好似Condom咁利用完就掉
All Might話AFO餘生都喺監獄渡過
AFO仲笑笑口

緊係笑啦
all might收左皮之後就無人夠佢抽
只要佢出得返去就為所欲為

背脊吉吉佬你都唔識

可能之後會話afo原來可以好似ofa咁傳畀其他人
之後死柄木就做咗第二代afo 同第九代ofa打
利申鳩估

似係啦 之前打牛王嗰陣講過死柄木唔需要佢個個性 姐係可能想過啲個性俾死柄木

呢一集睇得出AFO唔係好似上面有D巴打講利用死柄木屌，
佢似係真心想傳位俾死柄木。

afo同all might係監獄嘅對話都好明顯係鬥教育接班人
afo都好自信死柄木可以獨立行事仲笑all might唔識教人

唔記得咗幾多話出過？

救酸女個陣
你要搵胖胖同佢打個條友個排

57,144,162

屌原來英雄殺手個期已經出現咗

220圖

推

英肉

沒有支援科的第一天

唔講唔記得無咗支援科

屌型左咁多既

上集仲以為茶昆荼毘唔係度添

唉屌...支援科話要棄坑
屌佢老尾班無腦爆豪廚同轟廚

屌

係咪冇哂中翻啦

大陸多弱智

殘體注意

英肉冇咁啲助語詞睇得有啲辛苦
冇日本credit card 用jp itunes card訂唔訂閱到少年ジャンプ

正常星期五有2個英肉睇
MangaStream翻譯貼近原本個意思多d
Jamini's Box經常性鳩譯 自己加助語詞或者成句得2個字岩

或者可以等星期一有2個官方睇

發生咩事？

通形 中左槍變左無個性之後靠平時訓練保護壞理咁耐

綠谷無個性個陣乜撚都做唔到，又唔訓練肉體

呢個真。
除咗分析英雄個性之外，又唔做下自身嘅訓練。
明明學下武術點都有幫助。
英雄殺手都係屈功夫。

無記錯嘅係69地獄式操左成個暑假先食Allmight條頭髮

同埋兩個人都唔同性質。

一個本身有個性，以有個性為前提而成長再受訓，因為一次意外無左個性，以10幾年嘅英雄訓練做基礎，心理受壓能力一定足夠佢支撐渡過。
另一個就身邊所有人都有個性，唯獨是自己無，仲要細細個已經當allmight偶像但幾歲就被告知無可能，個種絕望感根本天同地比

再者，69無個性底下都做毒撚日日寫筆記，同通形係兩種類型，真係無得比較。

ofa 傳比綠谷真係講唔通

有咩講唔講啫
ofa係allmight既佢鍾意比邊個咪邊個
加上綠谷同佢一樣都係無個性，偏心下都好正常

算唔算漫畫史上最廢反派組織

理論上ERI個個性係咪可以令到飯田阿哥下半身唔再癱
又或者幫69整到對手去返未用OFA用到斷手果陣咁殘

搵物間copy修解師個能力去醫人仲快啦

重點 解修師已香

無死到 淨係比人斬左對手

係咩 睇黎要重睇

死木柄話唔可以俾佢死, 要佢無個性咁生存落去, 之後同壓縮魔術師一齊斬左佢對手

其實有時諗 個性由細到大係咁訓練先會熟練同變強
但物間copy完好快就用得好好 其實係好天才

又劇場版 如果做唔好第四季屌柒佢

仆街69唔係真係有隱藏個性下化

真係嗰個醫生？

漫畫無嗰啲齒輪邊 似係動畫先加上去
咁應該confirm?

副眼鏡都一樣應該係啦

唔撚係呀，真係呢個死老坑。

你低清姐

可能單行本修圖靚仔d？

唔通超再生真係69身上偷返嚟，
依家再諗返其中一個腦無係69細個嘅其中一個玩伴，就真係好

睇線條似係修正左啵

之前話綠谷仲有六個個性
如果有黑幕可能真係隱藏個性
不過好撚老土

成隻腦無都係肥仔 仲以為淨係抽左佢個個性

感覺好似好多出名嘅我英fans theory都估中，
69會有歷代個性﹑AFO醫生=幫69睇症嘅醫生﹑有翼肥仔=有翼老母
依家仲差荼毘係安德瓦個仔，

見證住D fans估中，其實好興奮好正。
唔明隔離OP做乜死都要作到fans估唔到，又唔係好睇咗。

荼毘個眼神同轟一樣 都幾大機會係

綠谷同先代傾計個到好正
之後先代叫佢加油，話我地會撐住你
超熱血

今話咁爆

仲有雄英內奸未估到
好似有fan theory 話係上鳴

大熱門係葉隱啵

可能係糖佬
如果唔係我唔知畫佢有咩用

佢個個性做內鬼有咩用

依家咁作好大機會係AFO透過69嘅意識睇到，而唔係有內鬼。

整蛋糕俾敵聯合食

佛地魔

上鳴既話唯一我覺得似有伏筆似係會比佢有成長篇
佢都唔係第一次提覺得自己廢 雖然都係9up多 但前個幾話講覺得自己唯一好過轟爆就係有證 感覺唔只係個笑位 內奸就唔多覺係佢

仲有白雲,黑霧線

白雲,黑霧個名咁似 想話無關都冇人信啦
講起黑霧 fan theory入面話佢係個差佬哩一個theory最後咪證實咗唔中

又想詐諦搶埋我英post, 你吔屎啦你，知你籠野啦。
成班讀者圍埋傾得好地地，又要搞亂個檔攤。

要搶就唔係咁貼開順手up埋

我除左自己開堆post都盡量唔理唔搶1001開

你唔引用我 我都唔打算入post覆

其實我幾鐘意通形
希望可以快d回恢力量

個theory係好耐之係 但到宜家都仲未有新疑犯
葉隱係內鬼既話會冇乜驚喜 個個根據佢個性都會估到

咩地方有得睇啲fans估劇情
之前一路都冇睇過相關分析
op就有talkop嗰啲

巴哈

其實你地覺唔覺睇漫畫有時好難明
由其有時有d敵人講野係9唔答8

閱讀障礙?

你係好睇開英肉

應該無佢既事了

一嚟本身原文都唔係講得好清楚，
另外支援科漢化本身都譯得唔好，
成日都譯到語句唔通順。(唔計最近嗰單野)

英文反而最好。

英文好多時會自己改野令句野通順d
Jaminibox同mangastream一集都好多唔同位
官方英文我無睇唔清楚

點解漫畫人唔更既

漢化組已棄坑

平哥分鏡好垃圾

今集好好睇，
ALL FOR ONE D個性有BACKUP定點？
理論上冇咗ALL FOR ONE應該係整唔到老母，依家仲整到不特止仲要用到ALL FOR ONE招傳送個性

個性：複製

複製個性偷唔到儲存物

可能唔係物間個種複製呢

唔一定得物間果種嘛

無漢化點睇

漢化真係釋譯得怪
有時d人名都怪怪地
咩經典老爺車

蜥蜴佬最後望住死柄木，等緊佢前幾集問死柄木但死柄木未有機會答嘅問題
呢個位好正

鼠繪翻格蘭特里諾
官方先翻譯做經典老爺車姐
因為直接用套戲gran torino個中文名

想睇生肉要去邊搵

英肉reddit有
貼吧應該有個人漢化
日文生肉唔清楚

8comic

早刊,合刊星期日3~5點
一般星期一3點~5點
已經有成本電子生肉

69

漫畫人終於update 咗220

眼高手低之作

終於有得睇
敵聯窮撚到窿

整腦無個醫生好似喺一開始睇綠谷話佢無個性果個？？

原來就爆po